點解未有找回失物公司出現？

點解法律上/道德上會ban咗幫人找回失物嘅生意啊

ps. 唔見咗嘢,好想用錢可以買得番